馬鞍山撚入

有無人搞馬鐵，馬鞍山好多巴士出九龍新界

10

9

推

8

7

6

5

4

傻豬黎 上到車都唔代表番到工

馬鞍山係要攪大圍同隧道
馬鐵本身無意思

3

2

1

岩

亞公角一部車死火就全炒

唔想返工呀

搞搞馬鐵